放李克勤飛（超平放）

9月4號聽晚
因為臨時唔得
放兩張780
Total : 1200

唔該晒

$1000

送都唔要